Durant cette incroyable API, je suis parvenue à avoir 3 sites : 
	- un site biatch.picagraine.net qui m'affiche un message accueillant
	- un site site2.biatch.picagraine.net qui m'annonce 'Dix commandes très utiles sur Ubuntu v2" mais qui a une erreur pour la BDD
	- un site site3.biatch.picagraine.net qui, pour une raison que je ne comprend pas, affiche la même chose que le premier site

